［心理］我地人夠多 救得一個得一個 唔好再旁觀

每次有兄弟比人捉，夠人就好去救，唔好自己顧自己，明唔明！

推！

啲人唔明個玩法 啲狗只可以生命受威脅先開炮
救人完全唔洗怕

係阿！救人炸！唔係叫你去襲警，千其千其唔好襲警